［新谷招人］TG告別單身谷

想開個新嘅單身谷，由零開始，夠人就開谷。
飯聚行山bg睇戲partyroom踩單車 好多活動都想搞呀！！！
希望大家可以在谷聚中認識到另一半，就算未搵到起碼都仲有谷友陪你玩陪你吹水一齊圍爐。

入谷唔駛post相，但一定要係單身，平時要成日出聲出聚，長期唔見人就會踢!

年齡要求：
女仔 21-35歲
男仔 25-35歲

有興趣入谷請填form

唔夠女呀🙈 女仔唔好怕醜
快d 填form plz

女仔都要21？呢到好多小學雞

差唔多啦

d 人係咪奇奇怪怪咁?

都唔係呀 暫時睇大家都好正常

正式開左谷 已經準備有第一個谷聚
暫時收到嘅form 8成男 得2成係女
女仔無轉到tg id 嘅已經加哂入谷
男仔嘅會等再收多d女仔/有男仔退谷先再慢慢加入黎
如果女仔填左form但未加你嘅請再填過
現正需要大量女會然

屌你老母國難當前仲係到掛撚住溝女？無撚野話？

其實我都估到會有人話
但你確定兩件事真係有衝突？
定係要強制每個人每分每秒個腦只可以諗住政治嘢出政治post先至無問題？
人地ig fb forum 唔係出關於政治post嘅就去批鬥人
搞到好似網絡紅衛兵咁
我地爭取緊民主自由嘅同時就係要逼其他人去放棄佢地嘅自由？
究竟我地係要反中共定係要成為另一個中共？

香港有事我一樣有去撐！但唔代表我除此之外就咩都唔做得唔講得囉！

Push

利申 成谷都係黃絲
如果政治立場唔同 或者做緊不受歡迎職業嘅
千祈唔好填form
費事入到黎成班人圍_你

另外唔係真心入黎識朋友 想搵食搵生意嘅 唔該都同我躝
多謝合作

屌你老母，女嘅填完資料咪俾你flirt 囉，入撚到去全部男人，想食女去老蘭啦仆街，大家由鳩佢沈，呢條冚家剷用咗呢個手法好耐

想講谷主都係女黎
唔知flirt女黎做咩 利申 非sheshe
本身今日嘅男女比例係21:19
個谷21號開 而家27號 唔知所謂既用左呢個手法好耐係幾耐

而家排隊入谷嘅巴打有四十幾個 我唔知你係咪其中一個
但你一定無入過黎 因為你講嘅全部都係無中生有
聽到都覺得好笑
而大家都真係可以由呢個post沉
我地真係加唔到咁多人入黎住
唔想男女比例太失衡
同埋想俾時間大家傾計同出聚互相認識下先

多謝關注！

遲下會再考慮調整男女年齡分佈

四十幾個........點等